琴日掛住睇LIHKG唔願訓搞到今日遲到

唔好炒我

我反而係醒左要睇lihkg提神

一樣 一點先訓 七點起左身

為左可以上LIHKG, 我已經辭左職了

好波

如果係高登早就等到訓著左